強力建議RTHK成立監驚會

我建議監驚會係一個獨立機構
其職係觀察監察覆檢
以頭條新聞監製匯報調查工作

監驚會應該由一名主席、三名副主席和不少於八名委員組成
委員全部應該由頭條新聞監製委任
分別來自RTHK不同成員組成
包括製作人、主持人、演員等
監驚會應借助委員多方面的專業知識
獨立
公正
透徹
監察投訴RTHK調查工作

好似有人投訴

應成立 港台投訴科，自己人查自己人

應立即成立由資深傳媒工作者統籌的獨立調查委員會，成員包括：吳志森、曾志豪、劉細良、蕭若元、鄭大班 等專家團隊作獨立調查

推

如果頭條新聞入面肯咁講就正
最後一定要補寸，好似﹕

小豪子﹕咁咪自己人查自己人？
太后﹕我地都係學監警會啫

40慢人

大帥呀大帥，你話悲職刷鞋都要講，大帥英明呀

有聲有畫面